屋企隻router有啲問題，換邊隻好？

屋企1000m上網，而家用緊ASUS rt-ac58u，發現佢5ghz WiFi得200mbps。咁我就做咗一輪速度測試，結果如下；

電腦lan線插modem: 950mbps
電腦lan線插router(熄咗WiFi): 500-600mbps
電腦連接 5ghz WiFi: 180-200mbps

已經check咗幾次電腦張無線網卡支援亦係連802.11ac

個人判斷應該係router有問題，如果想wifi速度keep到至少500mbps以上，應該換邊隻好？

N字頭

型號？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!